感覺而家PR同五毛既力度係以前既10倍

用盡奶力維穩

點都要打散我地道氣

係
我地基本上團結力得返15-20%....就黎輸

洗鬼10倍
連登咁多蠢人
出個po 帶風向
都輕鬆一呼百應啦
草船借箭

花木蘭都好講一致劣評
講咩票房花木蘭講英文